以色列前副總理：黎會英早預料會終身被囚禁，但堅持留守香港

香港壹傳媒創辦人黎智英涉嫌串謀欺詐等罪名，被國安法指定法官拒絕保釋並下令還柙至明年4月，被質疑涉及政治打壓。上月底曾與黎智英在節目中討論香港前景的前蘇聯人權活動家、以色列前副總理夏蘭斯基表示，與黎對談後得知他早已料到可能終身被囚，但他也拒絕離開香港，要為自由而戰。夏蘭斯基呼籲西方應學習黎智英，密切關注香港事態，要求中共尊重港人的人權。
。。
他早正準備自己會遭囚禁，也充份意識到以他這個年齡，他可能要在中國的『古拉格』（編按：蘇聯勞改營）度過餘生。我問他是否可安排離開香港，他說：『當然可以，但港人在關注我，我不能讓他們失望。我必須在這場自由之戰中與他們並肩作戰』。」

都係果句, 如果手足有危險, 應盡快流亡.
但留係香港既手足, 唔係無價值, 可以繼續盡做.

雖然到左2020仲用左膠e招自己坐監去喚醒香港人係好on9 但黎智英係值得人尊重既

佢應該係要喚醒國際關注

Joe 仲食緊China Girl

其實係，佢有心走一早可以去台灣或者返英國嘆世界

Topic打錯字

夏蘭斯基當時在節目中形容中國現在為征服香港而正在做的事，毫無疑問是純粹的邪惡，但香港的處境比他以前已好很多，因為港人可運用傳媒，有很多盟友，但他當年沒有互聯網也沒有美國有線新聞網（CNN），而中國也無法像蘇聯般切斷人民與外界聯繫。

黎智英係英籍
日落國打算點做？

CNN

連以色列都知

以色列都係收吓把口好啲

黎生仲比個垃圾政府好很多

除咗 respect 之外真係冇乜好講

有幾ON9
你估佢係你NOBODY咩
人地大把錢 可以UNUN腳去外國
作出左依個選擇 唔覺有咩咁ON9

Push

剩係記得蘋果日日針對本土派, 班老屎忽仲要笑梁游, btw respect

Cls

左膠唔係咁諗

真，如果連登仔有肥佬黎咁上下身家資產，一早移左民再笑鳩人做乜唔走

佢自己咪一樣迫害緊巴人

respect

黎會英

On9 佔中個啲嘻嘻哈哈搏拉、自首先叫左膠式道德感召

肥佬黎呢種係明知對家會拉佢，佢都堅持留守香港，犧牲個人自由嚟話畀全世界知香港嘅鎮壓
我覺得佢嘅心態同前線勇武一模一樣，盡自己所能

佢係咪應該有資格提名諾貝爾和平奬

乜都左膠

佔中班左膠係諗過度過，鳩坐搏拉都係坐幾個月，當係體驗營咁入監

但前線勇武同肥佬黎都係為香港豁埋條命、前途出去為香港抗爭，成套國安法根本有部分就係睇住肥佬黎而寫

拎佢哋同左膠比簡直係侮辱

香港有幾多大粒佬可以好似肥佬黎咁？

其實肥佬黎應該諗深一層
香港人唔鐘意共產黨統治
共產黨又唔容納到反對聲音
所謂：烏蠅摟馬尾，一拍兩散
佢應該選擇離開，香港人唔會怪佢

大局已定
巴人收得皮

agree，肥佬黎其實係真英雄

吹奏肥智英
好過吹奏李嘉誠

可惜大把人對黎智英把尺 極嚴格

香港要醒嘅都醒哂
反而佢係喚醒緊國際關注
個程度就唔同喇

佢覺得自己都享左71年美好人生
唔介意剩番既人生去sacrifice

你左膠嚟? 向世仇方向拓殖有咩問題

服

性慾自主啊，你點知囡囡唔想同Joe 玩喎。

又關左膠事？

我都唔覺有咩咁on9
以前我都好怕自己有一日唔知發夢做左d乜做監
而家反而無咁怕
就係因為有周庭，因為有黎智英

沒有誰比誰高貴
佢地都願意
咁我都願意

Sharansky

而家喺坐到死，唔係以前長毛果隻

換個位諗下...
如果你好似佢咁有錢,名譽,地位....都肯犧牲un un 腳時間為堅守信念,價值觀,做到咁盡先笑人on 9 ...

得Trump一人有資格笑佢....

xiNN

推

呢個真係重點

唔一定要同意佢本身政見或蘋果編輯方針, 但佢明知會咁都留低, 仲經營蘋果, 係120%值得致敬.

痴線, hunter好多料係CIA認證呀.

又用世俗層面睇宗教問題

肥佬黎流亡啦

佢年紀唔細...
希望佢長命百歲可以見到呢一日

雖然蘋果有時on9
但肥佬黎真係值得人尊重
一般人可能覺得自己係咪都唔會有改變 所以可以盡地一鋪
但去到自己有成就 仲捨得獻身先係真英雄

許智勇過去一年都係前面
而家流亡咗仍然得到大家尊重
肥佬黎願意留喺香港捨身就更加值得highly respected

如果真係早料到
之前就唔係向法官申請不需沒收旅遊証件喇

佢係走唔到
唔係唔想走

以色列學人講人權

咁都要俾你話on9

肥佬黎真係cls
呢排仲睇緊佢個飲食節目
哇 呢個正
正啊
好正

佢個十八區仲未食勻

你老母就on9
用一生自由換世界關注
同埋表現自己對香港既愛
你係屋企無付出過 淨係做鍵戰 緊係講得輕鬆
on9

肥佬黎 😭😭😭😭

佢真係犧牲自己
係廿幾三十年香港美國代理人嘅身份
咁都要坐
震驚全世界

左膠係 和平包容同愛
克人憎在 無視現實同埋叫人去死 自己又閃埋一邊 (某非左政治光譜特色)
如果係自己去死 咁就一D 都唔克人憎

巴人賤種嚟，打唔贏以色列搞返其他伊斯蘭轉頭

如果香港咁都玩完,絕對係因為自由世界問題

譚嗣同

“If not me, who? If not now, when?”
Respect

佢兩次上庭都申請保釋出境條件 失敗左後叫堅守 會唔會太阿Q

國安法成立前夕, 已經有唔少人叫佢走佬

但佢無走

全力打壓本土派你同我講佢係貢獻返俾香港？

香港版朴政熙全斗煥嚟
點解佢要話特赦包黑警姐？
就係為咗等泛民上位就接管依家既黑警繼續做打手咋嘛

你sure唔係香港人民智有問題而係自由世界有問題？

捉佢係國安法成立之前
如果話佢賭命賭到尾 收到風唔早閃
都可以算堅守既

大佬，佢個情況根本一早要走，如果唔想比人拉，但有時諗，無佢頂蘋果下面邊個夠膽咁寫野報導先，精神支柱黎

移民撚: 黎智英唔走, 港豬/藍絲/入集中營

岩，全世界都逼害支那人

Israel 都出聲

老一輩，有幾多接受到
後生呢一輩，都係上年先多啲人接受

唔好非黑即白
光譜其實好廣

岩呀，光譜的確好闊，唔係非黃即藍，本土港獨更加唔係屬於所謂「深黃」既一端。

問題唔係有幾多人接受到本土港獨，而係有幾多廣義上黃絲願意保障「他人的權利與自由」，你唔同意我本土港獨既立場唔代表你可以夾埋共產黨打壓我，唔代表你可以動用你既傳媒網絡話我係收共產黨錢做野既內鬼，更加唔代表你可以打去國安署舉報熱線篤鳩我灰，究竟要去到幾時先明白「即使我反對你的立場但我誓死捍衛你的發言權」呀？

因為老一輩接受唔到，因為本土派港獨派係真．少數派你就唔洗捍衛佢地既權利同自由呀？因為佢地係少數就可以講到明要打壓佢地呀？

呢啲唔係追求自由民主造反既社會運動家，只係打住民主自由旗號掩蓋自己既集體主義，俾你好彩造反成功都不過係極權B隊推翻極權A隊

唔好非黑即白光譜其實好闊呢句你同返你啲黃屍同路人講啦屌你老母閪

其實佢果陣做咗啲咩令到你覺得佢同共產黨夾埋

Com佢老母個老母啦，學似英國有個相對公平完善既選舉制度，保守黨執政既政府唔會無啦啦取締成個蘇格蘭民族黨，唔會DQ蘇獨主張既參選人同國會議員
你建立咗個咁既制度先再嚟同我講competition囉
但你未有民主未有自由已經打壓我，權力未真係到你手你都做到咁，你叫我信你會為香港建立一個好既制度？我唔撚信囉

依家肥佬黎只係高啲trophic level既predator咋，狙撃我地呢啲無錢無人無媒體既食物鏈底層competitor

毓民又做左乜野令到泛民覺得佢同共產黨夾埋

係

無用 佢用黎智英搜尋搵唔到的

果陣？你知唔知你口中既「果陣」係一直維持到依家
本土派同獨派幾乎全方位被人打壓果陣佢有冇為呢啲人發過聲吖？無，佢仲係揚言要打壓本土
你知唔知佢去到今年三月上城寨劉細良個節目依舊話緊港獨撚係鬼係內奸？

梁天琦都係....
其實佢可以係最早個批走一定會有國家收留
但佢都照入去坐

受人尊重

我唔夠人唔夠錢無傳媒企我呢邊就代表佢可以做共產黨B隊打壓我？
唔好意思喎，失覺晒啦大帝
唔好講咩competitor
我地從來都不同路
我無本事同你地玩啲貴族革命呀